亂2ONLINE 申請AC 有冇人識認證

電話認證打唔通 檔案認證又話唔得

想玩 但都係唔識開ac